我想問呢場運動係咪已經完咗？

點撚解全撚部熱門post都係講啲廢話？

每個星期一二都有你依啲垃圾post
帶返眼鏡再睇過啦